韓國都幾陰毒

自己岀唔到線都要攬住德國隊一齊搭飛機

好有體育精神

佢地仲有出線機會嫁鍋本身

食屎泡菜狗 攬炒

18

泡菜班球員應該完場先知自己出局

如果今屆有8：1就完美

本身泡菜贏而瑞典輸既話泡菜仲有機會晉級
咩叫攬炒

晉級？
佢地d暴力足球留返同北韓圍威喂啦